O Termo de Abertura do Projeto e a documentação do Projeto 3, estão tanto na branch master, quanto na wiki do projeto.
O código fonte, está na branch master, no arquivo Projeto3.zip. Dentro do arquivo .zip, há um LEIAME contendo o passo a passo para a execução do Jogo da Memória.